所有學生今天起無限期生病

現在呼籲全港學生由今天起無限期患上呼吸道疾病
直到另行通知。

記得藥房有得買醫生紙